突發:武球王出場

梅西顫抖吧

火速追平

追和呢球全靠武球王回後

投降啦

無女勁到

舞女暫時有咩建樹

前場跑落底線回傳製造追和一球

無球王

岩岩比人犯規!!!!

武球王過人突破製造黃牌

要犯規先阻到佢

美斯顫抖吧

愛斯賓奴福星：武磊

我地中國人既光榮

傳中幾靚間接助攻
突破搏到黃牌
真心唔差

嘩，差d入

之前兒登仔笑佢冇得出場

傳乜撚嘢呀

我地中國人全能到仆街

踢成點？ 100滿分比幾多？

卡蘇拿好勁

一後備上場就追和

撐武磊

認真，係潛水艇廢定點，武球王好似打得掂西甲咁

潛艇睇怕要降班

應該早啲出國， 搞咁耐先出

潛艇今季唔知咩事尾2

球王

回後唔係佢黎

武磊自信突破連過兩人，怒造一黃一角球

武總

加泰最強

欠1

F5緊新浪睇飛機文

G

巧勁wo

早幾年
都應該出去啦

呢場幾勁可能坐得穩輪換位

其實連登仔支唔支持武磊？

有無精華睇

武磊吉祥物啊，换衣服的时候对面乌龙，出场以后就扳平啦

支持，淨係睇新浪打飛機都值回票價啦

邦利拿個烏龍假到

武球王

牛逼到仆街

走位ok，都叫護到下波，但最後有球反擊心急，如果個下交到，新浪應該幫佢打足一個禮拜飛機

留名等球王精華

沒得說真的牛

新浪咁快花式打飛機

中國人驕傲

痴撚線
當西甲後衛係雪糕筒

害怕了吗？梅西

好想衝落場大叫我係中國人

狄狄達？

屈

好感動，身為中國人好自豪

場上那分鐘可以給他撐一撐著
到最後有無女麽
無女無女轉身
無女無女搶分
無視占士高比拜仁
無女不稀罕總冠軍

幾時係加泰羅尼亞打吡同美斯較量下 ??

都冇77下，抵班大陸波迷j下ge

唔好, 美球王會受唔起刺激..

武磊的突破讓西甲老油條難堪 1v2過人造黃

多圖流：集中吹！欣賞一下全場比賽武磊圖集

武磊自帶玄學？換衣到出場5分鐘內 西人連追2球

首戰打幾分？武磊後備登場連過兩人造成對手黃牌

武磊西甲首戰獲西媒認可:他短短時間內展現自己

1130天等待 五大聯賽再見國人 中國足球請繼續前進

完場無幾耐已經7篇j文

有名你叫潛艇，咁就梗係潛到下半版最底

阿聯級J文

踢過後備都咁多j文
如果係入一球咪球王降臨

0射0命中日交貨

腥到

新浪d j文真係幾時都咁高質

有班連登仔仲笑緊佢冇得出場, 轉頭有得後備上陣之餘仲要有表現

係得個咩文心雕龍

幾時斷腳

睇多幾場先啦 得嗰十分鐘就話佢踢得掂西甲未免太輕率

換緊衫入波都關佢事

好似足球小將小志強踢祖記咁

我係中國人呀屌 <<<依個有無

今晚我們都是中國人
武磊好波

西甲都玩到人地拎黃
好撚勁

要不是咱們中國人照顧你們
西班牙？完蛋啦

唔識武球王

好強的嗎？

一般啦, 近幾季廢廢地都係每季係中超入 2X 球
岩岩個季發咗小小力就力壓一班神級外援攞到
中超神射手兼幫埋上港打爆含大攞中超冠軍,
提一提上港佢既隊友有 奧斯卡 同 候克

講真唔怯場 仲博到幾下前場犯規
公道講句算唔錯,雖然得10分鐘左右上場時間

皮亞堤傷，又有得出場

球王出場了

差啲博到12碼

咁快出黎救世

贈佢幾句啦

34'

講真，踼得幾好

扮傷比武球王出場

又真係踢得唔錯

有無link?

睇緊支那旁述 愛斯賓奴一射波就鳩叫
只要無女出現係禁區 佢地就會話關佢事

頭先有球攞得衰又話佢助攻俾隊友

差d入波

差d 入

唔入

佢啲走位真係好好

柱邊

武磊真係有料架,中超咁多外援佢都做到神射手,而家D隊友勁左應該做到更多波俾佢

炒單刀

咁有默契

真心幾掂

係射個下衰，同上半場個下一樣

差少少
入喫個意識好

你知唔知咩叫單刀

單刀不封盤

以波論波，都想佢成功既

愛狗啲波去唔到佢腳下 點踢都冇用

仲以為搏到手球 笑死

越位王莫拉達

佢係好肯走位，不停咁移動搵位入禁區

好似有翻咁上下體能 對抗性 中國球員一般走位廢到

佢應該會係差在波底

勁到 12碼啦

無12碼

係勁嘅

搏到12碼

睇var

唔識西文真係惡搞，好似聾啞人士

咁都無12碼

VAR啦屌

咁都冇12碼係咪想習大大出兵加泰

佢就係出名波底好，先做到中國球王

呢下過得靚wor

好彩有VAR

去到國家隊腳軟就得 球會是撚旦

俾佢射啦

屌 又真係幾勁 100%pen喇

係波底好就唔會單刀不封盤
佢係勝在動作速率夠快意識好

岩

武球王真係好波

今次到支那派出無敵艦隊遠征了

[img]條大陸妹好似幾正[/img]

做到野

佢first touch 果d 都應該ok,之前睇大陸網d 飛機文，好似話佢反耐係射術差d

為無球王驕傲！

美斯都會單刀射失

呢下真心過得靚

博到12碼

嘩屌你 又幾好波喎

要反cup了

已經聞到陣飛機文味了

1-1

有冇人扮高俅

咁好波
夏天歸隊踢恒大啦

新浪J文

一早就出緊文啦

聽朝飛機文應該成篇武俠小說

真係比佢做到英雄

d 飛機文長過卷紙巾

睇亞洲盃唔覺佢咁勁

球王加油
重注左拜仁都唔撚睇
轉台睇你

支那球王 攞波到中間爆入都幾順

般尼黑哨

可能肩傷影響
對菲律賓果場入果兩球有啲料到

真正的加泰球王，梅西見到都要下脆

佢射術一定ok唔係做唔到中國球王，係體能唔知得唔得

聽日頭條 超越美斯做西甲神射手

呢個bebe 係咪前曼聯果個

BEBE仲o係度

難得有個好球員踢得算合格，佢地值得J下

好似係

YES

打飛機時間
冇女對香港兩場都有出但都入唔到波

咁雖然係亞冠/中超 但佢跟到奧斯卡侯克呢班外援D節奏係有D料既

白11c

Lm

我哋香港901咁勁，美斯都好難入到

之前阿根廷黎香港 美斯先撚狗咁撚

幫幫手入多球整個上盤

呢下過2個再搏12碼真係幾勁

件波衫比左安基斯

應該精彩過成場波

我之前無真係睇過佢踢唔知呀，篇文係話佢走出來嘅機會多，射術係差少少，但機會多把握力差少常一樣可以做神射手。
綜合能力佢當然係中國第一人，而家係再分析佢個別能力上嘅長短

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，阿磊無情的審判讓華歷簡奴明白了什麼叫郎心如鐵

佢都幾搏命，前面走到返後，應該頂唔到幾耐

真有料 值得欣賞

國家隊俾人CAP左一堆控波幾尺遠單刀射出界外
咁係壓力大心理質素差定波底差射術唔好
真係要睇下佢西甲踢到點喇

人哋好波又話人哋頂唔到幾耐 收皮啦

三十年愛斯賓奴球迷留名

bebe 仲係咁撚廢

我敢肯定佢入到波分分鐘仲精彩過易帝當年

笑到仆街

我幾時話佢唔好波啊 ，我想講佢既體能咁走上走落頂唔到幾耐啊叻唔切

咁足球入一球難 藍波是但啦

佢踢左60MIN啫

仲可以踢頂級聯賽已經係奇蹟

兩次換入武球王隊波都入兩粒
呢D咪影響力囉

反cup了

之前睇亞州杯見佢70幾分鐘就落場

好多支那fans

2:1

Cup 埋

愛斯賓奴幾時會踢皇巴同馬體?

腳頭堅好，人地莫拉達來咁耐輸咁耐

咁平心而論係有貢獻嘅

反勝

2:1

有武磊有波入

反cup

因為佢真係有威脅

仆街var

西甲球球都var 真係好悶

真係有中國國旗
咁都帶到入場?

屌你 咁好腳頭

話時話，佢喺上海年薪應該係成隊華歷簡奴既球員人工

first touch 射得靚

下

入左都變唔入

吹走左

詐糊

咁撚樣又唔計

有off 咩

黑走左

掂唔到都唔計
西甲啲VAR真係重衰過德甲

邊個位off？

VAR

呢下誇張左 咁都吹走

邊下越

吹offside?邊忽offside

睇慢鏡都唔知邊個OFF 我要驗眼

個球証好憎主隊
12碼又要睇哂片先肯俾
一有機會就吹走個入波

咁姐係邊下off左

有參與進攻就要吹架啦，唔一定要掂到

咁都吹既話 英超D越位入波一定無撚哂。

邊線個下有個越位兜返轉頭，應該呢下

右翼位越左

個下十二碼明顯到癲其實 都要過好耐先肯睇

護級球隊大戰

格尼路

有無武球王絕殺救球隊既劇本睇呢

咁計法利狗最小要嘔返10分出黎

唔準講

似有

下場揾條CCTV個D LINK睇下大陸佬點打J都好

我又唔覺佢好有影響到個後衛

英超直情衰到向龍門跑但冇掂波都唔吹

d 隊友出波都幾大力

點解三十幾分鐘換武女出黎

正選傷左?

睇緊pptv

佢有去追個波已經係參與進攻

一畫線啲旁述死哂狗

被受傷

要準備絕殺了

係
睇嚟傷得好重

有人傷出

重傷，冇女之後應該會正選

啲白鬼個個都唔傳波畀支那球王

今次真反cup

世界波

又係呢條友

屌真係絕殺

嘩靚撚到

又係佢

估中左

咁撚好腳頭

好似頭先果球
又係窩利

愛斯賓奴個十號仔勁好波

始終都係佢入番

又入
呢球冇得吹啦掛

又絕殺

愛斯賓奴打法又幾刺激

10號勁喎

又黎

真係絕殺

2次都射得咁好

武球王有出場既波
不敗

好靚WOR

Lee 個真球王，d 遠射隔住個mon 都覺得勁

個10號仔又整返粒窩利

靚到爆

都係darder,都係volley

今次無得var啦掛

個10號仔痴左線

10號仔仲整到多球世界波

好撚靚

哩球高同遠咁多
同唔係迎面
難好多

如果唔係睇武磊 ,都見識唔到咁好波球員

10號先係球王

飛機：無女拉走哂d 後防，
助攻隊殺世界波絕殺

護級大戰 反cup贏到波又真係幾重要既

2:1
聽朝有武俠小說睇

俾波都好有料到

買呢條友去中超啦

給隊友上BUFF！武球王的氣場不是蓋的！

咁靚

個10號咁勁

對家下半場放晒俾人攻，真係抵輸

侵略性好高

愛斯賓奴連續兩場尾段入兩粒

係時候上微博睇人打丁

本身已經賣左一條友去

其實都係睇情況 球證覺得你無掂到波可以唔吹 不過有動作去追個啲好明顯影響到對方判斷一定要吹

為西甲上演一場武王伐紂

原來護級大戰黎 唔怪得咁有火藥味

作用王

關鍵係換左邊個出黎相信唔駛講

用哂外援名額換大陸球員去愛斯賓奴換好球員

要不是武球王，愛斯賓奴早前完蛋了

睇黎支那會呢場分成9集 每日不停輪流廣播

第二場西甲 70分鐘 博到12碼 收貨啦

武球王喺度連續兩場唔輸

球皇登基

呢個10號仔叫dada 我會記住

求丁文

等3月31日 加泰打吡， 美斯 決戰 武磊

10號咁多空位set 好晒個姿勢踢窩利
其實背後真係全靠武磊一個引幾個mark 實佢

買左波睇左下半場
係哂左球機會
但真係唔係太垃圾
爆得下同走位幾好
搏12 碼果下一過二有啲料到
不過啲大陸佬肯定又吹奏到上天

仆街仲好睇過頭先阿仙奴場西波

Darder 哩鋪重唔成功掘金

呢個真
全世界去哂MARK舞球王

相信會有一堆實力派爭住入愛滋博俾人賣去中超

平心而論，呢場打得唔錯，至少證明有力起西甲立足！但身型，體力始終輸蝕，短期內應該都要做住後備先

真係好撚野,明明係佢控失但係吹到佢做球
Btw又係10號仔遠射

武王上陣 逆轉伐“奴”

今場對手擺明守又要狂攻 反而想睇下正常55波下無女啲走位配合到底會點

持平d講佢入波只係時間問題

慣架啦

係
佢係西甲中下游做下後備絕對夠班
不過班柒頭可能吹到美斯基沙文咁

佢應該想彈比7號仔

假波都咁多人吹奏

睇嚟呢場仲多人睇過馬德里打比
即係話大陸幾千萬人睇住嚟個dada

其實中國球員跟到西甲節奏同頂得住身位都難 隨時隱形唔出奇 真係打得好了

點睇都唔似想控啦
想彈俾個隊友就真

勁唔勁嫁

6666666 太神啦！
武球王把對手盯到不敢有任何動作！
只能眼巴巴看著沙治再來一記抽射，
這結局當然是意料之中的事！
由武磊換入的時候就我国已成為最大的贏家！

上場早場先咁多咋下
今場都有？

美斯 沙拿 世3 咪又係一樣
走技術型呢d 先至高可塑性
武磊可以做到世4

西甲主持

如果唔係搞唔到英超工作證
武女一定會去英超（真心非曲線）

仲有highlight嘛
持久力強嘅可能要翻睇再翻睇先射呢
分分鐘過億點擊添呀

戒賭未

見好多波隊友都主動搵佢，似係有套新戰術for佢

對抗性似son,走位射術似morata

都似
尤其英超球隊搞marketing叻過西甲

有無人知佢同隊友點溝通

影出嚟好肥，戴眼鏡時正好多

佢岩打反擊
陣地戰就暫時睇唔出咩能力

諗起早幾年巴塞世冠打含大
有篇大陸飛機文寫到黃博文勁過小白

27歲 去得太遲

27歲

thx J咗半季都唔記得搵佢IG

佢真係去狼隊其實有得爭下

其實佢d波都控得幾淡定

陣間D飛機文冇球王應該會吹到勁過美斯

陣地應該唔得 反擊對攻快攻應該幾好用

以前中國踢到世界盃
世界排名有咁上下，老孫李鐵先申請到工作證
而家申請唔到，中國世界排名低

狼隊今季咁勁好似難d
下半版球隊後備有機

佢走位好快同意識拍得住賓周wo
佢自打左兩場 點都要兩三個月適應
So far表現黎講係合格有凸，
唯有不足係體力同對抗 體力真係要再操
佢70分鐘都開始跌.

FIFA官網曾經有過這樣一篇報導。2013年「太陽杯」國際足球邀請賽，上海上港曾經與挪超的冠軍球隊莫迪有過一次交鋒，當時上港2-3輸給對手，武磊在那場比賽中梅開二度。

武磊的兩粒入球打動了蘇斯克查

當時的莫迪主教練是蘇斯克查，他正是現任曼聯的教練。在比賽後，蘇斯克查向中國記者提問：「你們的7號貴不貴，轉會費大概是多少？我很喜歡他。」

「他是名優秀的射手，如果他來到莫迪在我手下踢球，我認為他在一年後就能有在英超立足的實力。」

sob冇睇錯人

唔好話狼隊，阿仙奴搵佢頂伊禾比就正，起碼過得俾得跑得唔獨食

無錢就收皮啦

雖然武磊無入球，最後佢博到十二碼追成1-1，隨後佢隊友射入絕殺球，最終愛斯賓奴以2-1擊敗華歷簡奴，第二場見到武磊好盡力去踢好呢場比賽，他27歲這年紀外流已經遲了，但佢好落力去踢，開始有啲迷上佢，期待下場入西甲第一球!

不過早幾年嘅挪超節奏快撚過英超
過到去除非狂操體能
唔係都應該好難頂

夏天免費借嚟踢半季啦

除左10號仔
前鋒伊格利西斯都好好波

我當年第一次睇笑到仆街
拎亞冠數據同歐聯黎比較

【恩尼斯達VS黃博文】

恩尼斯達有著出色的組織能力，近年來，小白的數據表現一直在下滑，但是不可否認的是，他對於這支巴薩依然意義非凡。上個賽季的歐冠，恩尼斯達出場11次，送出了4次助攻。

黃博文是鄭智身邊最可靠的幫手，本賽季亞冠，他出場13次，打入3球，助攻4次，且黃博文屢有世界波進賬，僅從數據來看，他的發揮是要勝過恩尼斯達的

身價得個二百萬
租要幾錢

認真
買到佢賣波衫都賺到笑
一定有賺

中國美斯+連美斯

睇J文只睇新浪
其他個D根本打J都唔識

下場對華倫西亞，如果有得出，先係考驗佢既時候

利害了

有魔性
下年轉會入曼, 用山齊士換

武球王咩手勢

徐根寶依條垃圾害左佢, 唔係可以早N年係歐洲立足

血洗華倫西亞

打飛機

聽不懂 說中文好嗎？

佢對住邊個嗌

痴撚線。我個大陸網友睇完武球皇踢波之後。話好high，影左張捽碟相我睇
痴撚線

以波講波，呢下first touch同過人係幾靚

根本一早應該出國
踢埋支超圍爐波晒時間

冇睇到，冇女係咪真係幾勁？

應該勁過2和B

大陸D球會要成績點會放D勁人出去
佢一堆喺外國浸既又係一踢起少少俾人買番去
咁就廢左喇

搵成千萬人仔一年,仲有d球星做隊友,唔走都可以理解

下場篤定正選

個黑人搞破壞

咁咪好能勁

重點係大陸球王係中超人工高 代言費又高 點會出走外國

搵夠錢生活無憂啦咪出去證明下自己囉

牛X！武磊成为西班牙人英雄！连过两人+制造点球

武磊的助攻出现在第71分钟，武磊利用的速度在两人的夹防之下，极速前进，在带球的过程当中，武磊还抹过了对方的后卫，只见他直接杀向禁区，马上要形成单刀之势，急情之下巴列卡诺后卫贝拉斯克斯倒地放铲，铲到了武磊的右脚。

在伊格莱西亚斯罚入点球之后，他也是第一时间找到了武磊来庆祝，因为这粒进球一大半功劳要记在武磊身上。武磊本人也是相当的兴奋，他不断的挥拳来庆祝

黨要你去你不得不去

好似話幫上海上港拎個中超先走出去

武女 楊晨 郝海東
邊個勁啲?

咁快

抵讚啦 中超終於出到個有質素既本土球員

孫繼海？

武女就是牛b

請真無睇過佢踢波先話廢
中超好撚耐無出過本土神射
仲要入得多過咁勁外援
佢打亞冠&國家隊成日都有入波
未外流都做到FIFA 唯一金，就知唔弱得邊啦

你揾個小學畢業個陣睇過老孫踢曼城既依家都大學讀完喇

屌你睇飛機文笑到噴精

以中國水平黎講佢唔差 係d飛機文令到佢變成笑話

其實唔錯

係西甲d球會廢定點..除左皇巴馬啦
佢好似係西甲駕輕就熟咁

佢本身係中超就超班

浩林唔知點諗

啲first touch 幾好
拎到空位
又好似幾定

佢師兄 張莫斯仲有料過佢 其實

咁亞洲best球員 Omar Adulrahmann 咪屈？

可能真係會屈呢

一隊中遊隊買個大陸仔 d收視率睇黎爆哂登
連 連登都有post

gao lin 廢好多...

skills move 好似幾勁

Who?

你老母first touch都好好，體育版都要用五毛吹捧支那垃圾？你個国家到底有幾廢？屌你老母臭西！

可能你老母個臭西比匪共屌緊，五毛拎去啦仆街！

班五毛係度自吹自擂啫！亞洲都畀人打到變垃圾，正式亞洲賽未越過八強，屎波靠吹變美斯，係你班支那人先做得出！西班牙人就係要做你班白癡支那仔生意！

你個傻閪咪又係打緊中文大家都係中國人

嬲到

很牛B 666

無囡踢德甲
會唔會好啲

操你媽的在說甚麼啊 嘰哩咕嚕啲
西班牙人都不說中文嗎？

邊撚個無囡

skr skr

撳入去profile
細思極恐

條過客123用埋哂啲大陸蝗語

林子健涉虛報案細思極恐

連登仔好酸

厲害了無球王

無女中超神射。。勁過候克 奧斯卡

我屌你老母臭西支那人，你班匪幫1949年先建国，中文已用咗三千年以上，關你馬列毛支那人撚事！想靠幾篇五毛文呃香港人買垃圾支那仔波衫？行遠d啦屌你老母！

保連奴市值4500萬歐元，但無囡300萬歐元。

即係認自己係中國人啦

唐朝人係中国人？明朝人係中国人？試從其官方文獻證明之！支那人返支那舔共匪啦屌你老母臭西！

假膠味濃，句句粗口，應該係五毛扮獨派

條友都on9. 同支那口交部一樣。 拎神主牌出黎屈人

成班波台狗拎無女打飛機。 同支那人一樣 on9

咁地道 仲大陸過用666同skr 笑死

你係中國人呢個事實改唔到架喇

有膽色
一個爆入去

咁保連奴都叫踢過熱刺嘛

踢過巴菜tim

依球真係抵佢做中國球王，first touch 過人咁靚

攻擊球員出國有表現又真係難得嘅

盲反到

3月31日武球王處決碧基

原來已經27歲 之前係大陸嘥能晒d時間

踢中超咁好人工邊個會想出國踢波
再者 就算想出國 原屬球會開價係要成幾千萬歐羅 根本係痴撚線

當佢起愛斯賓奴3萬鎊週薪都有過千萬人仔1年 又唔好講到人咁貪錢

代言呢 枱底數呢

用有證據嘅野比啦 你唔好話佢新年收好多利是
有球星隊友唔想走係合理 話佢搵千萬人仔1年唔走係fail

咁事實係中國真係搵多好多
先唔會諗出國踢波姐
UAE 個個奧馬都係啦

身價唔代表實力既
英超d人身價就高
一打歐聯比拜仁皇馬祖記輪姦

我都勁過佢啦
連打香港區隊都入唔到波

佢真係識踢波
不過衰在中國人者

其實有好多人好似占美華迪咁
已經比好多人高薪就唔係計較錢行先
你可以話武磊起中國搵得多d
但連登仔又唔係識佢真人就唔好講到人貪錢行先

唔講中超 之前中國好聲音個家多寶贊助都幾多億人仔 何況中超本土球星 佢代言兩隻牌子都收唔少錢啦

我們都是中國人了 為中國人身份而自豪

講緊係普遍中國球員個現況姐 出國搵得少過留低 做乜要走

明明係10號仔絕殺 新浪講到成場波靠佢先贏波又話咩第一功臣

奧馬就係貪錢先去uae

當年你地陳柒跟下操冇得出咪一樣打j

我係中國人呀屌

足球真係好神奇
可以化解一切矛盾

冇女

你班低能仔唔識波都唔可以畀人串？支那垃圾！

低能仔支那人講證據，狗都會笑！大陸稅高，高收入行業都有陰陽合同！你知唔知戰狼同趙薇補咗幾多稅？

六四屠殺都冇證據，文革都冇證據，你老母被狗屌生咗你條低能仔做五毛都冇證據！

唔係貪錢
意思出到去又要學外語又要離開家人又要適應過啲生活
又唔係搵得多過係中國
點會想走

你哩d pts就啱啦

大陸狗只買老翻

有人報價既話仲要上海上港同意

球迷

盧琳年年對住香港細路仔代表

條噴精一撚定對住個keyboard谷撚到紅都面哂

我地冇識波牌，得你呢個CC台傻閪有呀 背撚到英超有邊幾隊攞過冠軍先上嚟扮識波啦on9仔

當年鄭智打英超對找卡數果場入一粒加一助攻，直接幫球隊贏波，仲入埋果週最佳十一人，被人瘋狂吹奏但之後咪又係keep 唔到，睇定D 先啦

條友係勁就上中超踢啦
國青都唔預佢玩

又唔洗咁惡既

以波論波 佢係一個好球員 唔好盲反

幾勁
但佢最後做乜打丁？

依家佢唔走就要低價去含大，上海老細拿拿聲送佢出國費事益對手，上海好似仲俾一半人工佢

認真雖然降班，但佢真係唔差
仲做埋隊長

球品閪呢

連球員都應該唔識多過廿個嘅傻閪話人唔識波

真，佢算係幾好波，但球品太差

佢今年38仲好波過其他國家隊中場
同廣東隊靠盧琳一樣
不過兩個都冇品
到底中國25-32一代
點解可以咁廢

鄭智波底真係幾好
細個玩fm，佢全場既位都可以打曬
但中國竟然咁多年冇第二個有佢既質素

在《每日体育报》的评分当中，武磊获得了最高的8分，和完成绝杀的达德尔并列。西班牙媒体对他的评价是：“中国人的上场完美的限制了对手，为球队掀起了进攻风暴 ，并制造了扳平比分的点球。”

上面有條憤青逢中必反，好波都唔讚得

其實撐唔撐都係睇條友有無品既姐 武磊同香港人無乜仇口正常都會支持下

呢代係中超開始有錢既一代
比較有料既都比中超球隊高薪留住，點會出去

如果早幾年張莫斯出到去可能都有機會企穩陣腳，仲要唔洗長袖遮紋身

老實講, 日本同泡菜隊咁多勁人又真係唔會扮晒外國球員又紋身又聲色犬馬, 係得中國球員學足晒, 最幣佢地又屎波呢 足協都係想佢地做實事嘟

On9仔
形容下佢表現都起𨶙唒鋼
又無話要幫佢含𨶙

泡菜今年都八強止步
又證明d乜

好似日本同韓國對紋身既睇法仲係好保守
仲係覺得紋身 = 黑社會
中國應該都仲係
係香港叫做開放少少, 藝人紋身已經唔會俾人話

香港都係男人咋，女人紋身就比人話係雞

收身都叫扮哂外國球員
不如話日本仔染髮又係扮鬼佬金毛啦
噴精果種痴線真係唔講得笑

再追愛斯賓奴！！！

G持武球王正選出場迎戰華倫西亞

正選對華倫

正選

買左武球王就多左咁多人留意隊波

武帝

有預感今場會入波

要大手購入啦

哇
愛斯賓奴盤落飛
不得了

睇黎要武球王要帽子戲法

新浪J文大細
大@ 1.68 12.5 細@ 2.55

你個大細係咪計場波未完場之前

完場後1小時前

平心而論，如果佢係香港人d本地報章咪一樣打晒飛機

開飛機文數好過喇

睇波link

禁左入去你就係大中華膠，下兩世都要做中國人

先發

睇西班牙人
做西班牙人

有預感武球王要進球了

ok

Now個旁述我地中國代表

打门，进了！中国人的骄傲！

就算黃子華年年都我地中國人架啦

武球王唔係黑影 有動畫

中国人的骄傲！！

冬窗轉會都有動畫
太牛b了

其實呢場愛斯賓佬有潛力偷雞
點解？

華西早兩日先踢完歐霸
有4個（包括龍門）踢足全場冇輪換
有2個踢左半場
你試下做足90分鐘比賽性既激烈運動，兩日後再黎多獲90分鐘
一定會跌watt
今日皇馬主場輸俾榜尾, 知咩事啦
（皇馬早幾日踢完歐聯）
加上賓佬有武磊正選 （重點）

偷到雞唔奇

睇半場睇下踢成點
反正佢真係幾好波，支持下

我武

掂波未

睇無女一定要睇大陸台

我聽到fernando Torres

ferran torres

曲定直？
買細波博下先

中國梅西

睇緊cctv5

隊友唔傳

D旁述係咁打晒J

岩岩走位破越位幾靚
可惜傳中質素

頭先個下拉邊,快L到

愛斯賓奴右閘遲早累全家好撚廢

岩岩迫搶一球都叫哂春咁講好球

要求好高

PPTV J撚到乜柒都威脅

球王到底踢緊RW定CAM

換左位囉
前面個三個應該係咁換位

西班牙人啲後防廢到

愛奴件10號真係好好波

防守時內收變中場
進攻時左翼

兩隊都好進取 高速來回球

何蛇又然

武女都算快
快過成隊皇馬

無球王加油

好快無氣
等俾換走喇

有無link條條都卡卡下

360LADIU

acestream://f5455a6bab5f6542d0880bc596d20dd13eba13d3

即係內切入半主角
仲識間唔中拉邊做綠葉19仔

球王吧都得

西甲中游波應該渣過英超

咁都黃牌

華西差d入

無女今場有咩用

左閘空撚晒

旁述係咁J 武磊回後防守 好勤力

Now條友打哂飛機

無女呢下回後

舒服到

條友啲first touch即彈幾好

佢有無射過門？

差一班波喎

可惜封到

踢空氣

佢唔獨食
玩傳波 組織 助攻
球王氣度

其實D波都幾好睇, 真心有技術, 有時睇英超好多中下游都係咁鳩斬

兩次起腳都比人封啊球王

希望陣間佢會靈感男神上身

仲有兩次俾對面中堅封到

西甲弱旅有防守？你老母就鳩斬，你就鳩睇，識條鐵，淨係為五毛吹牛B!

10號仔 再黎多幾下過人 應該得

原來佢係打中鋒? 買個黃種人返來就係等人餵波 ...
gd deal!

啲西班牙妹出哂水

我覺得算踢得唔差啦

波底同意識都幾好
one touch 幾正

洗唔洗屌人老母呀
咩事呀你

走位出波同補位都真係幾好
係默契可以再夾多d

我諗好多都係抱住食花生態度或者係抽水友
而唔係真係舞女FANS

下面show轉442

啲比波真係幾舒服喎

其實幾好

啲外國旁述讀佢名好似叫佢做狐狸咁 wulee

禁區之狐

香港仲慘啦

無女

你個世界得你一個？

頂多咪正常球員水平 又唔係突出 你唔望球衣你都認唔到邊個武磊啦

先唔理佢係終國人
好波咪欣賞下

好撚唔掂

咪能燈

蓋世寶呢排都唔撚掂

其實真係好普通

花生友姐
你估真球迷咩

呢場波華西超唔好彩

Var

咁都無事

唔洗走住住

西甲D var有乜用

西黑又黎料 屌你老母個var廢既

做得武球王既敵人
唔好彩就預左

幫莊家

果然係福星

冇offside= 10000% 12m

又一球

贊助商唔比佢咁早換出

武球王今場打SS個位
完全無波到
比返佢打左翼位可能好D

球VAR 好黑WOR...你講哂, 連重播都無一個

係唔係之前原本話簽咗啲咩條約， 一定場波起碼唔知要踢幾耐？

你var都無柒用既
係黑既話咪唔睇囉
應該每隊教練 有幾次機會 要求睇var改判 好似排球都有得咁玩啦

做波都易咗

睇西甲真係好燃悶

呢d var判決季初黑到依家 都數唔到有幾多球了

對華西咁勁既對手先出佢

福星高照

愛斯賓奴半場都過唔到

好似有神秘力量護住西人

中共

收工了

屌你老味，除左頭幾輪d VAR係正常，之後果d全部都係黑哨VAR

西班牙人比人禁屌唔入

武球王走左
輸得

立即熄機

冇咁邪下話

應該要輸朋

無女首發

一定要73分鐘先換得走

換走埋你先知佢首發

後備入替會好少少
體力過左六十分鐘後比下去

華倫西亞好多chance唔入

仲要忙住去後防守
保到無失球
算係咁啦

禾鋁幾時表演
美斯式一扭六射門

連大陸佬都覺得唔掂
呢度竟然係讚踢得好
真係多共狗

哇
球證好黑哨
究竟佢有幾憎華西？
要俾黃牌就改俾得益
要俾12m 就黑走左

如果係孫球王
一定入咗波

無女來後 愛斯賓奴未嘗一敗

武球王5分

條友踢咩位，左翼成日係中間同右邊出現，除左球後腳同射空氣，沒咩波掂

其實呢場和波
賓佬算贏左
你睇返數據，賓佬係全西甲作客最廢既球隊黎
而華西係一隊作客入到巴塞兩球既球隊, 攻力唔講得笑
咁都0:0 執返1分
算進步好大

大家都係中國人

條友最勁係運氣
愛字頭咁都可以唔駛輸

有睇場波都知球證進步好大

華倫同之前打曼聯一樣
識造攻勢但唔識入波

2月18日訊 在梅斯塔利亞球場，武磊創造了歷史，成為第一名在西甲首發出場的中國球員。然而，他也交出了三場西甲最低迷的表現之一，盡管前場的跑動、串聯頗為靈動，甚至成為了西班牙人主要的進攻手段之一，但70分钟只有1次射門還是讓武磊拿到了全場最低的分數。
武磊拿全場最低分, 在whoscored的評分中，武磊得到了本隊最低的6.1分

仲理性過依度

知醜字點寫未？吹爆冇球王未？港超前鋒踢都好過佢啦屌你老母！

條弱智佬

真心？西班牙無西丙先，得西乙B
第二，香港啲外援，咪又係西乙B水平搵返黎

講緊西甲隊d波幾好睇呀屌你老母

有西丙
西乙B再落就係

低能仔五毛，屎波支那人只配0入球+下半場被換出，你哋五毛吹到佢喺西甲榜尾有表現嗎？落場掂幾下波，香港球員唔識咩傻西？

乖乖畀錢買賓奴波衫啦！人哋都係貪你班傻西支那人錢多人傻啫，你估真係要冇球王入波？咩都唔識學人吹波，知唔知支那国足世界第幾啊？西班牙人要個垃圾番去賺你班傻西錢啫！屌你老母臭西都嫌佢個仔智商太低！

文家永咪係西丙返嚟香港囉唔識扮識

你條傻閪背晒英超有邊幾隊未仲敢上嚟扮識波

收皮啦傻西

應撚左我先啦
大陸人紋身就係學外國球員
咁本田圭佑 香川真司 染髮又係點計？又話日韓球員唔會整色整水？
收閪皮啦on9仔噴精

武球皇獲西班牙媒體一致評為全隊最低分

一擔正就柒，坐多陣先啦

武磊评分倒数第一 但完全不失望反而觉得他赚了

大陸媒體仲謙虛過樓上班盲目亂吹的港產五毛，屌你地老母唔驚畀人扣剩三毛嗎？

喂，出識波牌未啊你連越位都唔撚識係咩嘅CC台傻仔話人唔識波

你up咩啊九唔搭八，搵食去尖沙咀訓街啦屌你老母！肯定多過五毛！

點撚樣啊前兩頁話識波過呢度咁多人，問下你英超有邊幾隊都答唔到，傻閪死返去CC台鍵國啦

Block咗條傻尻算啦，佢根本唔係討論，講野完全冇point，一味爆粗，呢啲垃圾留嚟做乜

今晚有無人捱夜睇武球王

有

手足真武迷

愛国

正選!!!!!!

今次呢隊入到波

又正選

请问有澳门桑拿套票或香港hg折扣吗

問蓋ching好過

我武真牛
首发就是牛逼

唔玩屎眼

今場入波

已經喺球隊裏面佔一席
半主力

個7號比好D 應該入左

比到咁 玩武球王

屌你又睇

根本出武女=打多一個
成班波因為支那球迷打氣（入場入數激增）而落力左

屌你 又係你
我愛國

個7號敗家仔黎

弱能智 睇開深夜閪波牙

球王真係有板有眼 起碼唔會咁易甩波

球王起腳差D

差少少

睇左2場，覺得個7號無腳好波

仲差過球王 滾水碌腳咁

你先係 我住非洲 而家好早

又差少少

今場有料喎
兩球有姿勢有實際

又差少少
入左又係靚波

中超神射手 睇得出射術幾好 未睇到有冇突破能力

球進啦

靚罰球

講真，愛斯賓奴啲中場視野有啲差

有了

7號演我們的球王
操你媽

7號真係好廢

屌搶武球王波

個7號好敗家

半單刀冼腳

個7號真係廢到瀨屎

武女快到

成個夏三世咁

又一個過幾件

冇女唔差wo

無囡都踢得咁好 難以想像 如果當年張莫斯去左會點 慘

大陸果邊話佢呢場好廢
要半場換走

講真 球王大陸仔黎講球品態度都算好 落到場都好沉實認真踢 無其他大陸仔玩咁多小動作

換都換走廢7先啦

愛斯賓奴組織咁勁 後場都猜上去 傳高波又算準

竟然 大陸佬竟然唔係j死 扮持平?

反而連燈係咁丁

武女依下勁到

真心勁

又差D

屌中柱

呢下中柱夠幾多篇J文用

嘩差啲入靚波 癡線 今場 扯哂旗

換走7號
唔該

屌你老母訓唔著睇睇
真係有d料
打西甲中下遊正選真係夠班

運氣好少少唔止入1球了

仲有球半車身倒掛

原來無女真係做到對西甲後防1on1係佔優勢
好勁

呢隊榜尾黎

三場啦

狂重播武球王依球

打華歷簡奴一過二做12碼喎

暫時3個射門全隊最高, 大陸有排J

想當年張呈棟補時出黎扔界外球都出篇文j

我想講換左個2號出黎有啲雷

個條垃圾力架 出左黎頻頻犯錯 一兩分鐘內又食黃牌
又控甩又撻q 又撻輸 好撚柒

7號依然垃圾

好多歐洲仔 腳下技術都麻麻

照道理西甲球員技術係好 但賓仔個d例外

補6分鐘

換曬3個, 聽朝新聞標題
熱烈祝賀武球王踢足90分鐘

呢場應該要贏啦

冇計
後防太廢

屌 大陸仔成隊最有威脅 愛斯賓奴究竟有幾廢

個2號肯定有古怪

條力架堅係柒架喎

磊磊留係呢隊波有啲浪費

榜尾都贏唔撚到

正選打皇疤真係j死

初頭諗佢夠唔夠班踢
依家係諗呢隊波夠唔夠班留得住球王

打半季有波入 過英超啦

賓仔最好波係Melando 個十號都柒柒地

啲後防柒到爆炸
不如買埋張莫斯

個力架笑死我啦！又唔夠人撞，又唔識扭波，又冇速度，又係咁漏波。

仲唔夠柒咩仲買張莫斯

點解中國出到呢種質素嘅球員但國家隊都仲係咁屎

成隊波供應力太低

武磊D無球走位意識幾好 有射術有突破
其實算係咁 係要同隊友再配合下
好多時走左位 隊友又唔比/比唔到

因為佢同元老級既鄭智狗已經係最勁果2個

其實中國球員唔屎
只不過唔認真踢
中超出場費高
認真踢國家隊傷咗咪柒
以前大陸人工低
個個出去外闖不知幾勁

除左佢同鄭智之外 張莫斯都有實力 起碼身體質素唔會輸太多比歐洲
不過一直都唔出去就bye

另外以前我覺得蒿俊閔都有實力 叫做短期係史浩克04坐過正選位
換左新領隊開始失寵, 不過個陣佢為左有得踢有練唔同位置,
而且當年離問左史浩克04之後佢有機會去英超
不過最後番支那做山寨王 之後就冇見過佢有咩進步過

佢踢左4場有3隊對手係排18,19,20
所以都係再睇定d先

成隊第2高分

想知力架幾分 有無高過 4.0

張莫斯 壯族定回族 身體質素 勁過漢族好多
幾乎唔算係大陸仔

評分真比面 如果玩proclub 我諗佢 兩分都唔知有無

加油，武仔

西甲咁體力化都踢到
踢英超應該易啲

新浪有幾多篇J文？

佢仲話愛奴夾到佢踢法

佢黎左起碼4場不敗

西甲都叫體力化

上港都應該得既
國家隊喇喎

亞洲人留喺西甲好啲
去英超俾人撞死都似

英超被西甲吊打
哪來的自信

張莫斯嗰幾年含大玩撚晒
又真係好乜誘因去歐洲搏
喺支那拎多幾個冠軍好過

有無睇過英冠英甲啲痴線佬
好似放咗11隻牛落場咁

8點

聽講隔離賭po當無球王無到
無仔係時候要俾啲顏色佢地睇吓啦

有冇link

上場全隊評分最低

廿秒

秒

10

快到

無女入波

吉祥物:武磊

無女等緊執架嘛

出親佢未輸過

差D整多球,哈

好掂

武球王頭鎚

球王邊唔快放

真係幾勁

邊個揀顏色架

主客隻色勁似好難睇

雖然佢係蚛蟈人 但幾欣賞佢走出comfort zone 仲要都幾好波

武三世

無洗衫

可能我on9咁講，但fifa比得佢75，絕對夠班打中下遊

雪糕筒

其實佢係幾好波

差入波

1:1

傷1個就失波

睇多10分鐘睇熱狗阿狗算

屌睇到好辛苦，同色衫

太多隊間條波衫就係咁

連下游都唔夠打
睇怕又係拎一分完場

愛奴本身咪又係下遊

但佢D波好好睇
主場擺明狂攻你 快上快落

係 以前嗰堆淨係識向錢看
搞到自己進步唔到
佢大可以留喺中超做球王
唔使好似而家咁爭正選
咁做真係需要好大勇氣

同埋上海上港唔獅子開大口抬高轉會費

一直都幾討厭大陸人 不過好波就要欣賞

好過含大
拎完中超肯比人出國

係
含大開到十幾廿M轉會費強留張莫斯

好撚勁wor之前好多人吹撚到佢45 鐘就無氣 又唔走位 又剩

goal!!!!!!

真係唔差

武球王入波

今晚大陸成地精

球王單刀入波

新派已經寫緊武俠小說

Wu Lei 單刀入波

唔知又要出多幾篇打J文

美斯震抖了

新浪標題競猜遊戲

有連載小說睇啦

有冇gif

求gif

聽班鍵國派UP啦

wuxianshen: 吴磊进球 又要吹1个星期

球迷66: 可以吹一辈子了

大陸球迷都知咩事

又入得幾靚

今晚準備轉會皇馬

美斯日日驚到瀨尿

講真， 盲反真係唔好睇波
死返去以死相搏算啦

頂大聖爺

無女算係咁，反中撚都要認同下

美斯接棒人

第一個蝗西甲入波？

懂球帝已經有gif 今次仲唔J出血

未踢個時都話要去曼聯

話大陸球員紋身就係跟風崇洋
都講得出
On99

more

加泰球王

鍵國柒頭金鐘仔又柒

咪係大家中国人

已射thx

鍵國能

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，武球王無情的審判讓華拉杜列明白了甚麼叫郎心如鐵。

西班牙佬叫WULEIWULEI
叫叫下變GOALEIGOALEI

加泰最强

班大陸佬實吹到佢勁過兒子

連登仔越反
冇球王越強大

同山齊士既今季聯賽入球一樣

我地中國人既驕傲，好自豪

為中國自豪 我們都是中國人

真係無必要盲反
佢係夠班踢西甲

我們中國強大了 西甲第一個中國人入波

哩個post同高登08奧運個post可以一戰

果陣係真心膠，依度成班假膠

不過以波論波武仔唔差

一定有真心膠

以波論波 佢係夠料踢西甲
當然 中國人 不了
會開心見到有個亞洲球員適應西甲

新花名 : 武仔

有人貼左

球王落場了

下場見喇 無女

識唔識尊重

致敬武球王

唔好走

接受球迷鼓掌

你咪果件真心膠囉

diu

黃種人踢得掂真係幾勁

講真 一月加盟語言文化不通嘅情況下 極快融入球隊真係唔容易 仲要第一次出國就穩住正選 而且計落佢加盟後愛狗拎左9分

牙武同啲隊友好fd
仲可以揸揸手

慈善武球王俾咗件波衫小球迷

行去場邊都唔理同胞..將波杉拋比鬼妺仔

第一次入波竟然唔將件波衫送俾國家

好彩人唔係大陸
唔係捉鳩佢去勞改

武球王全場最高分

佢呢幾場真係表現到佢完全夠班做愛斯賓奴正選 講真係勁
反支還反支

武神

愈黎愈自豪

正到喊
第一次覺得自己係中國人

佢係一個好球員

我企埋起身唱國歌

已經分唔到佢扮勁定真勁

未輸過

點為止扮勁

同得 奧斯卡 同 候克 做隊友果然學到唔小野

睇足全場，平時盲反開蝗都要講句係有料到既
至少踢中下遊見到真係夠班先

神一般降臨帶領球隊離開降班區

2勝3和 9分啊

期待4月作客魯營新舊球王正面交鋒

真心respect
原本喺中超做山寨王 逗住高人工
但都肯自願降薪接受挑戰
需知道根據以前D中國球員例子 空降西甲真係隨時無得出一沉不起 要離開comfort zone都要好大勇氣
而家佢頭幾場磨合期都踢得OK
之前搏到一次十二碼 而家仲要入埋波
睇返全場佢走位、爭頂、意識都OK
攞埋今場MOTM

西甲不敗

近5場
皇馬9分
馬體會9分
西班牙人9分

條女

無出7號個敗家仔中鋒

哇靠
再次打进首发名單了啊

武磊post竟然就快1001

下個po 改咩名

新加泰球王出場

[梅西顫抖吧]西甲球王武磊出場討論區

(2)

買左十蚊愛斯賓奴 支持無女！

btw 呢個post 都1001到

去微博問下ok?

0011